====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un lien fort doit donc exister entre projet et planification dans l ' urbanisme contemporain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

